人愈大愈發覺自己無乜墨水

後悔細個嗰陣唔睇多d書

依家睇囉

打得字多唔記得d 字實際點寫

有睇，不過年紀大左無以前讀書嗰陣吸收得咁快

經常執筆忘字

電腦太方便